PS4 Fifa 19 Pro Club VPL 招LB CB RB CDM

本會隊名 Speedstar1999

招 LB CB RB CDM

會報黎緊VPL

Full time 有經驗者優先

其他位置有興趣都可聯絡我

TG:billyfcy